[仲未有popo綠] iPhone 11 Pro / iPhone 11 Pro Max 討論區 (5)

無人開

Apple無貨定點popo綠

iPhone 11 PRO / PRO MAX 討論區 (5)

唔係呢個post咩

收白色pro 64gb

想同巴打夾信用卡回贈 可以唔要單

會即場激活

星期2交收

tg傾